當日中華民國都敗左係共產黨下

小小香港又點能夠對抗....

睇黎又要敗走台灣..

好想香港變翻英治 唉....

失敗主義撚？

負評上一頁

當日大清帝國都敗咗喺國民黨下

小小中共又點能夠對抗....